Netflix因為一張新戲poster搞到被聲討

叫Cuties 法國電影，導演係法國非洲裔黑人女人+ 穆斯林，圖就唔post了

睇trailer似d左膠野，但Netflix唔知為咗方便promote定咩，整張poster令人聯想起戀童，
依家仲出現退sub潮

平時咁投左膠所好，點知今次反應咁大，認真捉蟲

為討好左膠搞到幾邊不是人
最近越來越多呢啲Case

左膠真係世界一大毒瘤
乜都屌一餐

poster呢

右邊嗰張

無咩問題啊左膠仲係石器時代？

孌童？

想迎合拜登口味啫

唔覺張poster有乜問題，不過拜登睇完可以會扯旗~

班友自己心邪

黑人加穆斯林真係無撚敵

今次都走唔甩

張POSTER 點會聯想到戀童？

左膠話係就係啦

左膠唔係應該最鐘意呢味野咩

以為我會唔記得班死左膠之前j 一個11歲嘅drag queen咩

唔屌拜登 煩到閪咁

條片似講緊點sexualise細路多啲
又教扭屎忽 又著埋啲超短裙
套野仲要17+ 細路唔睇得
好難唔心邪

戲都未睇就聯署要人下架 惡到

圖就唔post了咁有咩討論價值
點知係左膠玻璃心triggered定netflix真係柒

pin咗

睇咗完全唔覺得有咩問題
左膠玻璃confirmed

左膠嗰腦都有問題
點都搵到位屌
好易捉蟲

應該得creepy joe見到張poster會有反應

唔識歷史，左去到尾就互相鬥左

睇心情捉你蟲

有無人post去拜登Twitter and fb？

早幾日有個汽車廣告
係個細佬食香蕉
都被人話孌童

聽講4chan某個版都ban左 4chan咁無王管都ban就真係幾誇張

下 條trailer有咩問題

笑死，4chan擺明假膠

一套由細路拍嘅戲但細路唔睇得？

認真回覆：
因為本身美國有類似既 beauty pageant 會將D小朋友扮到好性感同好濃妝，一向都比人話係 grooming。而今次 cuties 呢張 poster 擺既姿勢對於佢地黎講都係 sexualizing 緊小朋友，例如當中 twerking 就係由牙買加既 daggering 延伸出黎（daggering 你可以想像下有D肥西clubbing追住D黑J黎磨），所以先會搞到外國人咁反感。

同埋一向西人對於 sexualizing 小朋友呢個話題都相當敏感，同反應係同亞洲人唔同。

梗係啦啲左膠比奧巴馬精心呵護左八年

睇下淘寶賣童裝果d,左膠咪要發羊吊？

btw啲英文差唔多隻隻都唔識

咁真係文化差異

根本就另類文革
Political correctness
你講野唔夠左就係racist homophobe misogynist
講咩到得罪到人
唔使搞gag啦
咩都唔笑得
除咗侵侵仲有咩笑得

well...我都唔understand law
佢啲english very 難 understand
btw: 啲child好sexy 咩，我都唔agree law
我覺得poster no problem la

依家燒到去導演度 慘

是旦啦
左膠都係戀童
無乜所謂

我以為後面嗰兩個白人個頭係key上去

其實幾好慘，自己未睇套戲，但睇番啲睇咗嘅西人講，套戲好似本身係講幾個來自保守家庭嘅小朋友想學跳舞，參加咗一個叫 cuties 嘅組合受到好大衝擊，當中就係包括學呢啲比較性感嘅大人舞步

結論：比 netflix 跣一鑊

心不正嘅人先會諗到不正嘅野

永遠都唔會 please 得完班左膠

父權左膠：戀童
女權左膠：身體自主

外國d 啦啦隊都似係差不多裝束咋喎

佢仲扯到

黑人加穆斯林點會有錯？係咪你有問題？

左膠自助餐

咁就叫戀童？
不如索性禁止兒童參加任何talent show

認真一問，依家啲細路學跳kpop算唔算係cp

Netflix d 劇真係好煩
一定要所有人種（特別係要有黑人）+同性戀+跨性別
好似茶餐廳ABC餐咁
煩到嘔

叫班孌童左膠以後咪撚去海灘/泳池
咁都心邪真係驚班友會做啲咩出來

班人關注吓拜登孌童仲好啦

拜登唔計

但係真係好嘔心喎
成班十𡃁歲細路女係到twerk

狗咬狗 quit囉

又要屌孌童但又撐拜登
左膠

睇trailer, 又真是教壞細路

幾歲學人性感扭C忽

左膠, yellow nazi, 小粉紅
三大玻璃人

何止扯呀，直頭打電話叫[芝士薄餅]送上頭

先莫論係咪戀童 個設計好核突wor 好似用小畫家key圖咁

呢樣駁唔到

睇下呢類場面多唔多啦 導演應該唔係想賣弄

美國啲BLM搞到依家連黑色都唔講得

應該係外國睇法唔同
我睇落只係非洲國家咁既女仔想夢想成真努力既故仔
不過都未算去到左膠
如果要平權反而應該搵男既入去做舞蹈員
因為跳呢D舞一直都係以女性為主
不過我應該唔會睇
感覺似歌舞青春咁就慘
不過兒童出鏡仲要女性真係大忌
話唔定搵個男性細路畀佢拎槍上戰場話守護國家都冇咁多人投訴

Netflix戀童就係戀童
拜登戀童就唔係戀童？

左膠問左拜登未